音樂真係可以另到人流馬尿

最後果一部曲真係另我想像到

成功之後我地一齊係煲底唱歌

陳奕迅首人來人往都搞到我咸過好多次

學好啲中文先學人聽音樂啦

???

令